將大家嘅故事 寫成一段段觸動人心嘅歌詞

大家好，好開心黎到LIHK見到各位巴絲。
可能您地會話我係呢度promote
但係我嘅願望的確係希望可以做到大家嘅 甜詞人
係呢個Page上面，我地希望可以收到大家嘅故事，無論係同男女神暗示、示愛、箍煲、甚至離離合合嘅故事，我地都希望可以以我地rewrite嘅歌詞，一筆一劃自製嘅圖畫，將大家嘅故事一一收納係呢個Page入面。
大家嘅一個微笑，一下點頭讚同，甚至每滴眼淚，都係對甜詞人嘅一份讚賞、認同。
最後，希望大家多多支持、多多指教。

甜詞人sweetlyricist

希望大家多多支持下
黎緊好快就會岀新一份作品

Our Instagram: sweetlyricist

多謝支持

希望有機會收到您地嘅故事

有您地嘅支持 甜詞人才有信心走下去

唔係下話 多謝支持

Thank you

有冇人作曲唱出黎？

我期望有人可以...不過我無人力同資源
全首歌詞去改我一樣無問題

巴打平時睇開文學？點樣開始填詞？

驚講左會有人相認

聽咗好多年歌...天生音感唔錯
無讀文學所以用詞唔太深

啫係點？

勁！

哇過埋黎支持 Thank you!
聽晚有新圖新詞